Pasos para que funcione
1.- Crea tu propio series.py basándote en series-sample.py
2.- Configura el script en utorrent para que se ejecute al finalizar la descarga. El primer parámetro es la carpeta y el segundo el nombre del fichero.

Ej: D:\Proyectos\CopyNAS\copynas.py "%D" "%F"